{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 샤인빌 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名基準で策定されており、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否については、予約を進める前に提携店に確認してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 また、客室の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 宿泊施設は駐車場を保有しており、Wi-Fiも使用できます。 加えて宿はきれいに整理されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、予約を進める前に提携店に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場やWi-Fiがありますか？",
            "answer": "宿泊施設は駐車場を保有しており、Wi-Fiも使用できます。"
        },
        {
            "question": "宿はきれいに整理されていますか？",
            "answer": "宿はきれいに整理されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 481
    }
}